電台撚 光明頂

而家聽收音機除左光明頂重有冇d尖銳得黎又抵死唔悶既節目？巴打們分享下，英文都ok